巴西出撚左局真係好事黎

起碼唔洗再睇到泥馬條屎忽鬼

冇料扮四條

黎緊好似話去蝗螞 真係要恭喜佢啦

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？